啱啱仆親擦損咗膝頭仔

使唔使打返支破傷風針

截肢算啦 冇手尾跟

我都跌親整到個菠蘿包

87

下世小心做人

咪好貴

要錢定要命

要女

破傷風要分三支打

消毒藥水成枝隊啦

咁更加要截 學呀Nick搏同情溝女 最好手手腳腳截哂

sb

無打過先要， 細個打過一支就夠